覺唔覺得某啲球迷好影響隊波俾人嘅觀感？

例如全體利迷

本身對疤都冇咩感覺
見到樓主成日開膠po之後 覺得所以疤狗都係弱智

開膠po=弱智？

例如佩雷斯主席

Si

佢令人對皇有好感咗

獌？

真

班阿狗

我識嘅曼都好人

系

你兩個

唔係
只係你弱智

哦 好

含7 LA 笠水狗～